機場係未冇得去? 同以後方向

首先要認清楚我地目標係林鄭同政府呢D EVIL。
達到目的，其實最簡單, 係要同化越多人越好, 而唔係增加分異。
當然, 打黑警, 人人有責, 但打遊客, 根本冇乜意義.....人地要上機未上機, 倏乜阻佢地，比哂位人入。
勇武我覺我必需有, 係我地好寶貴既戰力，不過希望可以達成共識。
同化, 而唔係撕裂。